[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (530)

NAC差你半大 開比我PLX

利華

04 goallll

Psv仲未入到波

利華屌你老母

04 GOAL

阿些斯奧杜亞斯半大

跟

04 ho ball

利華都買

利華班垃圾

2.5水果場開到 1.8水 0:0

利華屌打左5分鐘比人一下收皮

荷乙大波
安曼 利華

今晚唔係度中兩條3x4咁勁呀

NAC半大 請

無買都覺得on9.利華頭5分鐘禁屌
比人一下入左

利華會cup

0-2

04 20

唔洗cup啦 02

利華請你學波琴反cup

不了

聖保
柏林
蘭斯
芬洛屌你老母
利華屌你老母

利華係咪傻撚左

邊有咁多場波琴

尼姆入波未

里昂點睇

2017仲有人買芬洛

屌岩岩0:0想買客勝佢賠率已變

芬洛利華俾多粒

我錯了

NAC差你半大呀開比我啦

派我就會開到

迪加個場分d比其他人啦

點解串極荷乙半大總會有一場無波入

祖送錢？

利華係咪無打龍

阿基里斯輸一球追一球

人人都話利華送錢啦

不了 阿特羊撚硬

主唔試過贏祖

屌你老母阿些斯奧

NAC唔入比人入啦

杜亞斯真係世界第一
連追左6 7場半大場場2.5倍上都開到

和

今日就贏

場場都要屌，好辛苦呀大佬

第三球 利華

全部都開波了

送錢比馬會

買定客主啦

NAC半大呀仆街

波琴屌到斷氣

nac 我屌你老母牙

唔似

靴蒙特

我屌最熱果場開唔到仆街NAC 6X1差你

03

追ng追到手軟呀屌你.2.5倍
04 goal

04上曬身

0:3

04 想買又冇買到. 勁撚到咁

04 3.5大係咪gel 得

橙！0:3

做咩同我爭食

03 之前入左 4.5b

yes-.-

中伏了 德甲入波唔刷C

利華5/5.5細

04唔通真係想入到04

04
里昂冰封入球
阿積個場入多粒

利華笑4

1.04 客勝

利華 反cup未

04話比大家知 咩叫一腳一球

反cup. 26 倍

Cup到我祼跑啦

利華換人會唔會太遲

一定因爲無小豆

利華跳了

尼母仲未入

利華真係on9

拉斯堡

荷乙全大

紅星對家

贏3球仲有1.03 好過收息

聖保
柏林
蘭斯
芬洛屌你老母
利華屌你老母
祖記

我係史浩克個名到睇到小小野

柏林唔係走盤咩

零四

睇個勢 阿特羊撚硬

其實兩邊個名都有04。。

小豆坐後備眼紅紅

荷乙大波

利華 -8c

里昂0:1

里昂goal!!

視記唔對路 仲買左win

本身半一

初盤半一 贏左一半..唯毒買左

3c

買左阿特 個心好定

朝早買左半一

尼老姆入未

法乙so超大波

JUV

紐卡素生性啦

1:3 goal

諗唔明點會買祖

甘堡爾4-1
芬洛1-3
靴蒙特0-1

04win
里昂冰封入球
阿積大

買左祖 個心好定

祖記

買完祖 個心定左

AGGER

祖波都無射過 個數據好定

好彩冇買祖 主應該不敗

我都買左祖 個心係咁離

蛆記斜恩一射就入

買左果兩場仲係0:0

利華比c

半3全10的奇蹟

贏波就得 數據浮雲

尼姆入未

維拉有無得搞

4c

買左2.5s 個心好定

尼姆 psv

巴打未見過5分鐘3球

迪加3分鐘3球

拉斯堡 法乙一哥

熱刺必勝

維拉 祖 里昂 上盤全格派3個100
好想派錢 求派到

Lm

維拉1-0

我

LM

lm

我呀我

不了你個不了
屌爆阿仙奴

3球都定 應該已豬

乙級開曬上盤今日就八連了

我刀仔

我了

屌你老母啊nac
全家含家產空難啦

祖上半場會先失一球

咪亂講

求其買咗主win 5x1 100 真係贏就縮dum春袋

Me

佢打錯字姐

尼姆肯入未

乙組全部nba就真

你都傻傻地
保方

芬洛都紅埋 1-4 goal多球

佢唔sick ball

芬洛 世界第一

Ok

乙級聯賽不需要後防

差靴蒙特3.5b
甘堡爾同芬洛已過關

輸了

然的

派我好過喇

對的

今晚訓唔撚著

是油

未完場都唔好放棄

尼姆入一粒我即訓

你地識波

我祖萬歲
Forza Juve

3號仔

甘馬盤

感覺正氣波都多 識揀真係派錢咁派
話咁快3x4 紐卡素叫糊 生性啦中咗又double個本

Psv

訓左身里昂 穩到仆街 easy money

買祖雲既既巴打們集氣呀

尼姆 甘馬雷c

1:0

不了你個不了
贏波直播食屎？

今晚買大波既清聽日可以約經紀睇樓了

Psv同阿梅大波未呀屌

On9

真係半場失

Ok 我針 88

尼姆屌你老母

好彩醒目避咗祖記
戰意太不明確

屌你登咩撚

尼姆

對唔字各位大佬 永別

話撚左

一齊

阿特

04win
里昂冰封入球
阿積大
阿特蘭不敗
甘馬上盤

點解要一齊

保 方都俾人禁住屌

尼姆贏唔到波全隊原地爆炸

Psv 阿梅 大波

凍撚過水

提左大家架喇

訓教 無眼睇 on9波

今日重心戒賭

以後法乙只買紅星

今晚鋪草皮

拉斯堡法乙一哥

史浩克04

利華真係04 on9隊

利華搞咩廢撚到咁.. 俾人4,5,6

04 04

04真係0:4

無入球啦

紐記 3x1 差你

今日貢多大波 你發啦 派我

今舖真係04

有無睇今日重心

什麼重心

戒賭

利華落地獄

支持

米挽 唔派講唔過去

永不超生

荷乙3場都4:1

今鋪認真 今日賭得10$ 仲要斷尾關
04炒人4粒 點撚樣估
祖記輸一粒 我諗住佢和波
今日戒賭一晚啦

屌你老母 唔好比假希望我
我要3.5大啊

差邊場

幸運契弟
無啦 半場00
屌 又係假希望
馬會好波

我都得返單位數

芬洛 燕芬豪中左
斷靴蒙特
馬會開3.5真係弱智

6x1差迪加史咁都和波

之前唔記得聽邊個勁人講德甲平半好多下盤開出

幫你嗌下

和波都係下盤 估唔到輸一粒

不賭了

同求 中咗六日可以抖下

尼母咁都輸

求3.5大

法乙差唔多全部0封輸個隊

利華咪撚阻人啦屌，你隊廢柴

利華 04 入多球唔該
找卡數 祖雲

第一次中5x1

派？

祖 11

手足贏多啲

支持 幫你屌

放心阿特會俾多粒

又係呢張7% 手足訓醒啦

里昂

應該緊張到起左身

祖入多粒啦 想你贏

屌撚到佢入多粒比你

紐卡素生性gel埋3x4
命中有返穩定水準分享下心得

開場前買左利華0:4 波膽 keep到完唔該

1-0

支持祖入多粒 同路

1-4

入多兩粒呀

維拉好正氣 點解我會買左祖雲

無限支持

里昂 祖記入波啦

甘馬

買左0:3 0:4 屌佢老尾

support 啊

阿特會入

+1 入多兩粒唔該

祖又準備玩黑哨

理得佢玩乜 入波就得

只要入

咪係 入波就得

阿特手球都無12m

卡數2-0

今晚d波好正氣

旺到自己都驚

今日d波咁撚好賭

又贏

大勝馬會日

屌黑走左球12m

祖仔昂熱入下波啦屌你

今晚真係派錢

祖記入波味

祖記熱快d入

個個贏大錢.. 我就一出糧入錢> 輸

公平咩

蛆記私家雞快d輸

將男派me未

祖 昂熱入波

幫屌 祖入

半4全5好撚野呀

祖

祖記俾多粒啦屌

蛆入喇

斜恩大巴拿食屎
基迪拉成場鳩射

利華降班啦

里昂 jel得

蛆直入快d

祖快反cup

卡數大 祖記快cup

里昂cashed左啦 ching

祖個場是旦一隊入啦

里昂冰封入球 求輸半

岩岩比昂熱㩒屌 好驚呀

1:2

好波蛆

Juventus

祖goal

Rc都出埋 jel定啦

昂熱紅埋 今次真係gel得

卡數 快d比多粒尼

蛆黎多粒

頂住 我條3x4 啊

可以安心去訓教

弓喜

祖記入多粒

屌斷昂熱

祖呀

丹狗入波

Jel

竟然冇買祖雲派錢波.. 走左去買04 細波

祖入多粒

卡數比多粒

你個名

祖記麻煩入多粒 唔該哂

2-2

屌

2:2 祖

矛問題

燈到中得1場

2比2

過關戰士過關失敗

屌 gel 撚到比人 cup 做mud9

屌阿特咁都唔放過我

蛆紀殺喇

屌你我要卡數入波，阿特入乜7

祖入多粒啦屌你

阿特蘭大有冇咁勁秋呀

換哂防守型出黎. 但係又唔守.. 咩玩法

要昂熱2-2又唔2-2

點解你要咁對我 保方我屌你老母

屌 串撚埋垃圾祖

硬膠祖記 祝你再俾人捉到黑哨 降你去意丙

入波啦屌你

黃潛串祖記

保方盡哂力啦.. 後防咁樣派膠大佬

咪臭係

屌 3x4 差你一關

唔好屌保方啦 一個踢哂咩

接納 6444 下一隊入球 星期五 24
阿特蘭大(主) 對 祖雲達斯(客)
下一隊入球(第4球)
無入球@1.22

$ 2,900.00

走左去收息... 點知後防咁樣送大禮.... 戒賭

究竟幾時可以贏錢-;-

屌.. 你真係戒賭拎去食啦

垃圾祖絕殺好唔好！

停一排先拉...

蛆我屌你咩...

反cup啦屌你

反cup 不是夢啊

好撚假.. 場波針撚住我黎踢

Ok了

祖入多粒啦

臭西狙

Ft 2:2

宣告過關又失敗 重諗住30上700起機

屌你老母祖記昂熱仆街死啦

卡數2-0
祖2-2 ft

垃圾蛆

快d捉蛆記假波狗快d降意乙喇

我都針

垃圾蛆記 好彩淨係買左球大

岩岩都有諗住收息

8583 29-04-2017
00:28 角球大細 星期五 2 聖保利 (主) 對 海登咸 (客)
細 [9.5 個] @ 1.93 $500

$500.00 $965.00
8586 29-04-2017
02:43 角球大細 星期五 21 利華古遜 (主) 對 史浩克04 (客)
細 [9.5 個] @ 1.92 $500

$500.00 $960.00
8589 29-04-2017
02:58 角球大細 星期五 21 利華古遜 (主) 對 史浩克04 (客)
細 [8.5 個] @ 2.01 $300

$300.00 $603.00
8592 29-04-2017
03:51 角球大細 星期五 21 利華古遜 (主) 對 史浩克04 (客)
細 [6.5 個] @ 2.13 $300

$300.00 $639.00
8595 29-04-2017
04:20 角球大細 星期五 23 維拉利爾 (主) 對 希杭 (客)
細 [12.5 個] @ 1.71 $230

$230.00 $393.30

buy what win what
頭1派10蚊

祖記祝你歐聯俾摩納哥大炒

3x4 cashed weekend可以陪女女了 百幾場波鬼同你度

今日心水破記錄12鐘11走1 希望食返個尾彩多倫多fc

G持多倫多

原來澳博啲呀叔勁過狗會啲呀叔 里昂上盤
戒賭了

真，岩岩差唔多1:1即場果陣和得1.95
但無入球有成2.幾倍
姐係馬會睇好會和波，但又唔係1:1
諗住佢唔通會開2:2
結果真係2:2
馬會真係計得好準唔係講笑

比隊蛆阻住晒

睇死佢和波
都唔敢買主第4球

本來基迪拉個球你輸左十世
面對而傳撚左比人

仆街假波黎.. 換哂防守球員跟住連續幾腳派膠
第一腳截唔到個出波.. 變左幫人傳波.
跟住後上果個又唔清波. 前面條友又唔清波. 扮撚哂誤會咁其實有哂默契護住個波等對家上黎射

過左果球先買

4月29 全民戒賭日

屌你都唔知換巴沙利出黎做咩

獨立隊角大

鬼知咩

屌 垃圾蛆做乜鳩

真係出黎做波

要換就早d換啦高手

換D波都未掂過既入黎 連個波係點樣都未FEEL過. 守你老母咩

發覺有好多手足唔識我，走了都是

6點買咩

對自己買波失去信心

基爾梅斯[0/+0.5]

唉我都係

超高水

度好哂d波 轉左個方法 諗緊入唔入錢再試試佢

博佢反彈啦

how can i give you

有冇人支持我

G持

我 pm ac

🤔西波唔識度
七連敗可以搏下既 主隊再柒就準備降班了

重注祖記 jump了 88各位

yes

萬能鐘？

芬洛3.5大
史浩克04
里昂2.5/3s 輸半
阿特蘭盤
甘馬雷斯盤

跟大哥角球心水好過自己度-.-

2200- 600 + 200 - 400 + 1500 = 2500

聽日要上番3000

Allin變五千la

我不靠人

我靠u

呢幾個星期撞撚左邪咁 買乜輸乜 就算一早諗定又會臨時轉輸埋

i know you???

who need join group
tg me

who need join group
give me tg

Wt grp

入谷無壞

求早場水 輸2200

我都唔識？

聽晚 皇蘇

一定要識你咩-,-

真係識架

ok i know
you so on9

咁你認錯了 我又型又靚仔又成熟又穩重

笑。。。

頭g王我細細個就聽過呢個名

Agger

出賣頭sir電話
Wts佢就有三場亞盤心水

Tg左你了

求你不要

萬能鍾 想幫你bj

屌死就死 最多下星期番工做狗

All in邊場牙ching

no la
you 7

唔all in啦慢慢met

鐘仔真係forget me?

I am頭頭是路

頭B

輸撚哂

你竟然唔知我舊名

天光了

鬼記得咩

我記得你就得啦

鳩買 訓了

tg me

康U

求俾入gp

6點客

Same road

係咪有GROUP入?

個名幾正

基爾梅斯好廢 準備降班

紅星都要喇

NO GEL

入波未

買左主盤 jel!!!!

早知買讓主

多倫多

客隊入到我切j煲湯
其實我反jel 屌！

一球盤得確難

美職給狗屌

客又係徦屌打

買左客fg

係 入左高水fg秒輸

快入多球

客不停假屌打
多倫多應該好快入多粒

岩牙

單邊刷c

玩撚完

一球盤輕鬆上盤

又係個nigga

半大gel得了

半主咁爽既
一球盤 1.82 半主 1.83

侯斯頓會唔會爆seed 追和呢

多倫多刷下c啦

有即場好難發生，我買左下盤都唔敢念

3:1 /2:2 /3:2

入唔入10.5b 好

已入10.5b@2.20

Nba

如果客入返2粒就有機

學生隊fg

想問下點解今晚皇馬同摩哥冇讓球買？
要晏啲先有？

打去1834633問下

because hkjc sucks

美職刷角

獨立隊又偷偷日波

學生妹 追和佢

10.5s

一晚一推唔到一個po

俾多三角 求下你

學生追和

where is the c

俾角啦屌你老母

還我血汗$

美職唔刷角咪撚踢啦

9.5b

-2

-3c

如果多倫多注定走盤
係咪next goal 客隊

大老母入一粒破蛋

唔刷角點入波？

刷多兩角啦屌你老母

贏緊2粒wo ching

⛳️⛳️比多兩角唔該

晨早流流幫人開年

學生哥反cup

美國時間

侯斯頓刷角追和

打老母入一粒比我走

屌 乖乖地俾個連C黎完啦好嗎
屌你老母！

我呢邊9點啦

咁快撚啲刷角入波啦屌

打老母唔入我針

9.5b jumped

屌你老母連C呢

咁撚多射停C 屌你老母咩
刷角啦on9

諗住Altidore會Hat trick先買大 點知換走左佢

客肯入未呀

Rmb Your name la ching

角呢

停撚完C未呀屌你家母

含家高水2.5s

打老母垃圾
快啲入一球ok?

唔撚刷角點入波

How

9c -1

連C呢屌你老母

停角20分鐘

俾1c

快俾多1c

撚樣 幫人解圍呀

快撚啲俾多1c我

比多個

10c

達陣

11c

10.5b奇蹟cashed

有冇連詩雅

侯斯頓入波啦

真係高水細，簡撚錯

侯斯頓入波 派100

爽到爆 9.5 10.5 高水

學生連goal

夠鐘要針了

努力刷角都輸波

咁刷左3c 屌

Rubbish老母

出糧第一日又hi幾千，大佬未到月頭又追數，你老母我得罪你咩

半2全2 好撚野

咁重注

戒賭真係唯一出路

多倫多 cashed

多倫多好波

一球盤下盤同細，簡撚錯邊

射失

邊隊

2-2 頂到完

請和波

$100 玩到$1000 了

特雷要羊 唔想針

gchi

G chi

獨立學生 唔想打和就快撚d刷c啦

本詩雅命令你地快連c

要無入了

學生隊 無入球 重注8,000

唔好爆呀

買左學生哥 第5球

多倫多big c x 學生隊大 cashed

-ccccc呀
快d俾我呀

不了 要反cup

愛隊又贏

呢場唔似喎

6.5b 要唔要好

彈左海馬谷既手足可以pm我加返
記住係唔會踢人
咪撚亂鳩咁唱我

5.5先要

比分半4全4無問題，角唔好半4全4啦

+ me ok?

你改呢個名對角大有無幫助?

我都彈左 大胃都有加番我 唔知既唔好亂唱啦

Jump得 特雷

獨立隊 頂住 唔好入波

兩隊打緊邊爐

波可以不入，但c不能無

pmed

-2c 求刷

咁我贏錢啦 頂住和波

買唔到5.5c 係咁變賠率

獨立學生佛角唔該

學生妹頂住

彈左 大胃 加番我

蒙特雷追和反cup叫爆區

C呀，本詩雅要你連c呀

危了 開始係咁射
買左學生ng都支持你

我支持高sir無入球，但可唔可以俾埋果2c我先

我都-1

7.5s cashedf

落底出波啦，葉問咩，下下入中路

8c -1

6.5b 8.5s 1注10蚊cashed

冰角呀學生獨立

-1c 俾我啦，我要呀

2:2 7c ft

同路

7.5s cashed

學生落底呀，入咩中路呀

cashed 10.5s 9.5s
jumped 7.5b

蒙特反cup快啲。。。

-1 俾埋我，求

7c ft

完撚左喇喎清

12點
記住那關於烏冬的教訓

Anti-city Party

The City Football Group (CFG) is the holding company established to oversee the creation and administration of a network of linked clubs and other footballing operations. The company is run as a holding company under parent company the Abu Dhabi United Group(ADUG) along with Chinese part-owners China Media Capital and CITIC Capital. The company's aim is to own a team on each continent, each with the identifier "City" in its name.Subsidiaries of the company mainly includes Manchester City F.C. (100%)
,New York City FC (80%),Melbourne City FC (100%),Yokohama F. Marinos (20%) and Club Atlético Torque (100%). Last year, many lihkg ching lose their money by those "City " club.

Asian Handicap record in their league
Manchester City F.C. Match:33 win:13 draw:3 lose:17(51.5%)
Permier league no.14/20
New York City FC Match:7 win:3 draw:0 lose:4(57.1%)
MLS no.15/22
Melbourne City FC Match:28 win:8 draw:2 lose:18(64.3%)
A-league no.10/10

Manchester City[-0.5/-1] vs Manchester Utd[+0.5/+1] 0:0
SAT 80 US Football League Columbus Crew[0/-0.5] vs New York City[0/+0.5]
30/04 07:30

Reference: wiki and 球探
updated: 29/4/2017

阿仙奴+1
最聯主勝
屈福特+1
馬會派錢

懞柒雷反cup，送100比一位ching

特雷假波又呃錢

呢隊波 比佢呃過幾次

應該唔想升

求反cup
馬會操盤手呢幾日食左屎
咁撚柒勁既

之前買過幾次 幾次讓人都輸
咁廢讓乜9
今日 日假要開始賭了
成日都係冇買就中
尋日阿特蘭大真係和

修咸頓...侯城作客廢到西咁

萊比錫有乜理由讓1球咁少

計埋You
下半場開波時cut龍了

shit!!!
今晚要報仇

⛳️⚽️⛳️⚽️⛳️⚽️🐑💰
28/4
盤
特雷斯登 🐖
海登咸 🐖
柏林聯 🥃
利華古遜 🐖
阿特蘭大 🐑
學生隊 🐑

角球
波琴 10.5 🐖
聖保利 9.5 🐖
柏林聯 9.5s 🐖
利華古遜 10.5 🐖
維拉利爾 10.5 🐑
阿特蘭大 9.5 🐑
昂熱 10.5s 🐖
獨立隊 9.5s 🐑
⛳️⚽️⛳️⚽️⛳️⚽️🐑💰

幫你屌波
呢場本身我都想買呢隊 諗起以前教訓
懞柒雷

垃圾特雷輸我永遠買佢對家

蒙特雷比人㩒屌 和到都偷笑

之前8成控球都輸波 日假

懞柒

2-0了

fake

嚇撚死

蒙特雷入未

12點 愛媛，比馬 點睇

幫你打氣
懞柒

今晚 RB 利城

蒙特反cup

懞柒追和未

山神同比馬好似幾好

比馬害人不淺

係

但我今場都係想買

真係反彈

日假有冇水

Ching有無諗過停一排

1.基爾梅斯[0/+0.5] 中
2.岡山綠雉[0/+0.5]

反水 成績唔錯

用番依個先

點睇

山神？

頭場想買0.5/1大

典解

睇埋呢兩場運勢再玩
FC愛媛
比馬

我覺得客不敗

援交 綠雞

不知了，同場阿假一樣咁

比馬大伏 要主

頭場 客-1 有冇same road

今日都係12點開？

日假

大波

轉埋盤...

轉盤就要下盤了

加多注主

邊場

FC?

愛援交

不過呢場skip左淨係買左屁馬

比馬

綠雞

2.5b

想睇日乙 有冇link

比馬
山口 和
愛緩大波-3

3場半大未

咁樣叫一叫多數無

比馬愛援

咁3場半細未

有先驚

援交

反手屌波

半場0:0 3X1 gel

綠雞愛援交

睇黎會豬

下次應該再早啲gel

比馬愛援交

屌你老母 媛交入波啦

Shonan corner

比馬好波！

比馬0:1

正氣馬入多幾球

20分無角不如唔好踢

仍然是燈力十足
都係唔叫了

笑左

0c

入波點都要比d鼓勵
正氣馬

你地入左咩？
利申：客-1 @4 屌大佢

RB 利城 水晶
夜少少再決定

等緊開5.5角

4:4

大分半主

馬會又壓低和既倍率引人買
明明主一d攻勢都冇

由馬會on9啦

屌你老母仲係0角踢乜

有了

山口組廢撚到

B愛媛入未

5.5b go?

I go

Me wait 2.5b

接見2就入

Big ball ?

C

愛媛求你贏

上次咪開過2.5b 癡尻線

30分 0角好波

2.5b C

最後5定6c ft

開到2.5我車一皮

1c了

比馬仲係0c

唔夠決斷 想買b就開

Wait 3.5b

1c

狗會點開8.5

如果買fg中到笑 可惜冇買

刷角入波

跌c啦 唔好作對啦狗會

比c啦撚屌

援交入多兩粒

援2:0

等齊手足 下半先開船

入多粒

不死鳥有冇同路

6.5s都諗得過

比馬0:1 山口 和 愛緩大波-1

角大已死

1.67⋯⋯

兩注愛援

8.5 半場3c都無 學乜人開

客ng

比馬入多球

好快會入
根本禁住攻

希望

3c了

唉早知5.5先買

早知

早知按層樓 老豆老母買客fg

聽講大衛尋晚輸好多

一陣有冇人要大三分神

屌 銀行戶口有千幾
pps轉帳轉800 話我結存不足
有冇人知點解

東京綠茵受讓

有無人要町田

買啦

三神讓平半有啲太旬 睇好不死鳥

早知波膽過關8x1

不死了

連登連合超級重心
東京綠菌半大全大

黃蜂[0/-0.5]

鋒哥

又黎

永遠榮譽重心

永遠榮譽重心2
黑池

狗衝起身ALLIN左

一個人行咩衰運先可以連輸4場

買唔切

7.5大定細

大

Me 8 攞完錢就係咁輸

上呀3神

你有手指落注咩？

Green chicken追和未

廢到仆街

主場都輸

山口組

客入未呀

點解我會買左不死鳥

京都不死鳥 半大全大 呀

買左山口組

買左綠雞

不敗了有半格執，點解唔買？

不死鳥goal

山口組仲要有讓［－1］以為有機

3神又輸。屌
連輸5場
反cup 啦屌
山神同3神

綠雞 要c呀！！！

起身又中 多倫多fc

京都不死鳥 半大
山形山神 全大

綠雞上力

同路cashed

好彩跟左你 jelededededdd

綠雞入一

紫貝絕地復仇
德島同樣快樂

綠茵半大全大又中伏

但唔知點解我咁on9寸埋千葉啊 有無得cash out啊

刷角呀 綠金

驚就咪撚買啦

屌 入波未呀 比馬

千葉平手我覺得可以

鋒哥係咪係到

暫時睇好松本同比勒費爾德

信你架啦

5角

hi

大分個場七角

綠欣入未

天龍xFC

屌
綠雞 半場一c

垃圾6g

痴線入未山形 快手大啦

鋒神

3神半場和唔到既話
下半場最多和

理性咁講 除左鋒哥 無人可以叫神

我準備好半2老母了

比馬求你2:0

🤣🤣🤣

神再次出現 無咪姐係叫我賭返波

唔好呀 垃圾日本波

跟我未

FC愛媛京都不死鳥大分三神山形山神入波呀

6c -1

無入錢 典跟

比馬 多2c

比馬5.5b cashed

離棄綠菌😭

綠雞似追和

比馬賤種波

阿婆波都唔買 唔好怪人唔比機會你 係你自己唔識珍惜

7c cashed

比多c

山形求你開大啦屌

大分反cup啦禁住屌

連c

手足

咁早刷等唔到高水

睇濟公好過

比多個c

-2c

7.5b cashed

無啦啦刷4個點買

應謝主 唔洗跳樓了

6.5 一定有高水

角大

-1c

全體手足達陣
有冇人未達

7.5 都開埋 有無5倍

麻煩大分反cup
山形比多球

麻煩大分唔好反cup
山形唔好比多球

幫手叫下山形入波啦 賤過狗

水戶冇盤買skip左

多2corners

成功演

屌半0全3

半2全2

綠雞pls

愛媛
千葉有冇同路

比馬上喔 入多粒啦

太易賭

對日本波無信心了 半2全2 垃圾波

你老虎 綠雞cup未

豬半算啦手足

好燈個post 6g無啦

千葉屎頭點買

屌你老母成功丸唔係［-1］果邊架

比狗屌 山形